有冇人覺得自己人生係一套悲劇嘅主角

好似好多不幸嘅事都係我身上發生

收嗲啦 邊有咁多主角你做

喜劇都有悲慘嘅小嘍羅嘅

抵撚柒死

樓主有咩事咁悲慘

出世已經係咀咒

你以為你做到主角？

茄喱啡的一生？